user: ak870

Question: hello
Answer: Hi! What can I do for you?
Question: hi
Answer: Hey my friend! Do you need a help with any topic? 
Question: 
Answer: Hey my friend! Do you need a help with any topic? 
Question: my friend
Answer: Hello! How can I help you today?
Question: me
Answer: Hello! How can I help you today?
Question: what is a computtional unit
Answer: Hi! What can I do for you?
Question: what is a computational unit?
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: science
Answer: Hello! How can I help you today?
Question: i need help with neurons
Answer: No problem! What exactly you do not understand?

/////////////////////////////////////////////////////////

Question: ExplAIN MEMBRane potenitIl
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: mmebrane potentiAL
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic?
//////////
Question: hello
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: I need a help with the machine learning
Answer: Sad to see you go :(
Question: I need a help with
Answer: Sad to see you go :(
Question: I need a help with
Answer: Goodbye!
Question: I need a help with
Answer: Sad to see you go :(
Question: I need a help with
Answer: Goodbye!
Question: I need a help with
Answer: Sad to see you go :(
Question: I need a help with
Answer: Sad to see you go :(
Question: I need a help with
Answer: Sad to see you go :(
Question: I need a help with
Answer: Goodbye!
Question: I need a help with
Answer: Bye Bye
Question: I need a help with
Answer: Sad to see you go :(
Question: I need a help with
Answer: Bye Bye
Question: name
Answer: My name is Neurogram
Question: I need a help
Answer: Do you know the name of the topic you struggling with?
Question: I need a help with
Answer: Do you know the name of the topic you struggling with?
Question: I need a help with
Answer: No problem! What exactly you do not understand?
Question: I need a help with
Answer: No problem! What exactly you do not understand?
Question: I need a help with
Answer: Do you know the name of the topic you struggling with?
Question: is it the topic that you want?
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: i need help
Answer: Question: hi
Answer: Hi! What can I do for you?
Question: i need help with yopu
Answer: No problem! What exactly you do not understand?
Question: can  you imagine?
Answer: Do you know the name of the topic you struggling with?
Question: let me know
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: arificial intellegence
Answer: Question: artificial intellengence
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: Can you help me artificial intellegence?
Answer: No problem! What exactly you do not understand?
Question: can you help me?
Answer: h
Question: help
Answer: h
Question: help
Answer: e
Question: help
Answer: e
Question: help
Answer: Question: help
Answer: found help tag
Question: hello
Answer: Question: hello
Answer: Hi! What can I do for you?
Question: none
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: none
Answer: 
Question: hhcjh
Answer: Question: jhcjh
Answer: did not found anything
Question: xscss
Answer: did not found anything
Question: hey
Answer: Hello! How can I help you today?
Question: help
Answer: found help tag
Question: hey
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: hey
Answer: Hello! How can I help you today?
Question: bfhagshc
Answer: intent not found
Question: help me please
Answer: l
Question: help me please
Answer: p
Question: fjjvgd
Answer: intent not found
Question: help me please wit neurons
Answer: found help tag
Question: ncjscjhjd
Answer: intent not found
Question: string helper
Answer: intent not found
Question: hi
Answer: Hey my friend! Do you need help with any topic? 
Question: how do you do
Answer: I'm Neurogram the teacher assistant!
Question: 
Answer: intent not found
Question: 
Answer: intent not found
Question: neuroicence
Answer: intent not found
Question: hfghgchxgchxgvh
Answer: intent not found
Question: Can you help me with nxmvdv?
Answer: found help tag
